

 Aj v tomto roku organizuje VONS GYM MARTIN  PRVOMÁJOVÚ SÚŤAŽ SILÁKOV A SILÁČOK, ako otvorenú súťaž pre stredoškolákov a zároveň ako promo akciu zdravého životného štýlu.
Zámerom podujatia je vyhľadávanie športových talentov, ako aj podpora ich ďalšieho športového rastu.
Vyhlasovateľom súťaže je VONS GYM MARTIN a garantom súťaže Slovenská spoločnosť pre naturálnu kulturistiku a fitness.
Prihlášky možno zaslať písomne alebo e-mailom do 28. apríla 2013
Súpisku potvrdenú riaditeľom školy stačí priniesť v deň súťaže na prezentáciu.

INFORMÁCIE:
 VONS GYM Paed.Dr.Peter Vons
Novomeského 1, 03601 Martin
mobil:0905 324 042
e-mail: petervonsgym@stonline.sk
www.vons.sk
 
 ŠPORTU ÁNO NUDE A DROGÁM NIE!!! 

